琴晚玩得太勁，咁都訓左

shit，唔記得加密

岩先睇新聞有人影女開閃光燈

比人拉左

仲以為係你添

人地係車訓個教都要俾樓豬影

你唔俾樓豬入察都開POST咩

屌你老母阿嬸嚟嘅

卡努比人捉左我一定夾錢

卡努幫咗大家咁多 唔好咁衰

cut 咗個頭佢吖唔該